你班女人抽夠我水未？！？

搭地鐵扶柱成隻手揸落黎 仲用個頭挨我隻手
排隊又借d意hi我 又俾波餅我食
你班女人可唔可以收斂少少？

ff完未

多謝分享

如果我ff 我冇jj！

小m子

完。

你個女人ff完未

係 我
係想抽你水
鬼叫你屎忽咁大咁圓
爆菊一流

wohoooo

不

我係血氣方剛嘅男人

我又唔係靚仔 點解要搞我